[COYS - 酒後吐三分] 熱刺球迷吹水暨丹尼路斯輪候區 82

COME ON YOU SPURS

熱刺是一間座落英國倫敦北部托定咸區的職業足球會
從1882年成立至今已經擁有過百年歷史，現時競逐於英格蘭超級聯賽；
球會沒有主場，球會的拉丁文格言 ”Audere est Facere (To Dare Is To Do)” 則意謂「敢作敢為」

榮譽：

甲組聯賽 冠軍：1950/1951、1960/1961
足總盃 冠軍：1900/1901、1920/1921、1960/1961、1961/1962、1966/1967、1980/1981、1981/1982、1990/1991
聯賽盃 冠軍：1970/1971、1972/1973、1998/1999、2007/2008
歐洲盃賽冠軍盃 冠軍：1962/1963
歐洲足協杯 冠軍：1971/1972、1983/1984
賽馬會傑志中心挑戰盃 冠軍：2017/2018
國際冠軍盃 冠軍：2018/2019

2018/2019主要職球員

Rubbish Chairman
- Daniel Levy 利維

Manager
- Mauricio Pochettino 普捷天奴

Assistant Manager
- Jesús Pérez 佩雷斯

Goalkeepers
01 - - Hugo Lloris (Captain) 羅利斯
13 - - Michel Vorm 禾姆
22 - - Paulo Gazzaniga 加沙尼加

Defenders
02 - - Kieran Trippier 查比亞
03 - - Danny Rose 丹尼路斯
04 - - Toby Alderweireld 艾達維特
05 - - Jan Vertonghen 華湯根 (third captain)
06 - - Dávinson Sánchez 達雲遜山齊士
16 - - Kyle Walker-Peters 獲加比達斯
21 - - Juan Foyth 科夫
24 - - Serge Aurier 奧希爾
33 - - Ben Davies 賓戴維斯

Midfielders
8 - - Harry Winks 哈利榮斯
11 - - Érik Lamela 林美拉
12 - - Victor Wanyama 雲耶馬
14 - - Georges-Kévin N'Koudou 尼高度
15 - - Eric Dier 迪亞
17 - - Moussa Sissoko 施素高
19 - - Mousa Dembélé 丹比利
20 - - Dele Alli 迪利阿里
23 - - Christian Eriksen 艾歷臣
25 - - Josh Onomah 奧奴馬
27 - - Lucas Moura 盧卡斯姆拿

Forwards
07 - - Son Heung-min 孫興慜
10 - - Harry Kane 哈利簡尼 (vice-captain)
18 - - Fernando Llorente 洛蘭迪

Out on loan
38 - - Cameron Carter-Vickers 卡達域卡斯

Don’t know do what
N/A - - Vincent Janssen 贊臣

真熱名單Update @20180818 連會員名, 37人.
歡迎加入, Post 波衫連會員名置中. 多謝合作.
改左名既, 自己編輯返 Post 多次. 我都記唔到咁多. Thanks.

Regards,
Levy.

K.Trippier

Villasboas

Alderweirelamela

無敵破壞王

薪火向上燒

十二樓嬌拔

吉田董

係愛呀哈利簡尼

平安鐘叔叔

細屎忽Winks

Sonny_7

唯毒我心不變

JuanFoyth

大俠郭靜

田中菜津美

Lamela

太郎

MarcusEdwards

(迷普)食完又要痾 > 唔迷普痾

屌你alli

Van.Vaart

秋元真夏老公

丹尼路斯

淫心黃黃

熱刺的歌

吉高由里子

笑忘錄

樓下係戇鳩仔

嘉喜嘉

人生路

蒼老絲

無理小五郎

蝦你揀尼

EtiCalb

八杯水

阿蘇.艾確圖

Daniel Levy

諗左幾耐

2日

勁

屌你Alli

lm

alli

咪燈

屌你呀里

kane黃牌數2
入球數1
茅撚到

屌你

廢撚到

痴線 咁多黃

咁都唔撚比傾條on9

Kane. MMA

Alli

第一頁愈嚟愈長

係唔係鬥拎黃牌多呢場波

屌你阿里

mma

Free header

真係好彩人地前鋒係盧卡古
唔係一早落後緊

屌

唔係lkk咁撚廢真係456

我已經cut左d圖同篇文

岩岩的起身睇幾分鐘
Alli兩球垃圾波

toby都麻麻

肥普上場post con屌班人仲退步咗

係呀
超廢
獌唔好買喇

where is 12m

咁都無12碼

靠你了bb

屌 咁都冇12碼

呢下壓入去得kane lm做到

黑到

On9 ref 黃kane 12碼又食撚左

屌呀

成個人後面格硬推跌

黑哨

toby呢下good

明黑9你 吹咩

鬥撞姐 lm太細粒

真 有var都未必有

曼聯踢半個鐘逼搶就無氣⋯⋯

如果係素素盤入去會點

agger 英超黎講呢啲碰撞真係五五波

兩邊都尻下尻下咁又30分鐘

兩腳就冇撚左個波喇

今晚睇我刺拆巴士

點解冇左lml?

其實dembele有無出場

會起到腳
然後一飛沖天

慢鏡agger
so要出素素

素素唔會盤到入去

傾又做乜撚呀

呢下唔太關事嘅

未搵到link睇
想問下一腳射門都無 ？

kane想點撚樣

Rose係咪轉咗會去曼聯？

踢踢下變咗433推咗dele上去

隊波依然係比人一逼就亂鳩晒龍
企位走位比波完全係亂咁黎
明明自己都係呢種踢法起家 無理由咁差
究竟平時練波係練咩架

輸未

人地把握好啲456緊我地啦

LM. 同LML 中路引球推進，好殺食...
上場一齊出就好勁，點知LML 又傷

Rose好差 中場三米又係

Kane is rubbish as always

嚇死

嚇撚死

屌你
成隊都未撚瞓醒咁

練屌你challenge

dier屌9脆

人地8射2中
我地0射0中

有進步架喇
仲未失波

有2翼唔用 係要中間去
中晒摩佬部署

慢番落黎 入去更衣室清醒下先啦屌

大家都係炸彈 屌嚟做乜喎

人地梳真係勁到癲

狗咬狗

就嚟俾人456

比你搶到又係鳩比 有咩用

交換

on9 脆等波到

對面中場今日好撚惡 完全比下去

靠ali同lm落黎做多啲串連啦我諗 淨係靠eriksen唔夠

Dembele同dier兩個進攻冇咩用

你見兩閘比人屌到上都冇得上去 對面就長期上左黎攻

平時打d對手冇咁快捕到

Eriksen

第一下射門

最慘今場後備冇plan b
唔通amos出去搶返個中場咩

咁多時間都咁細力...

呢下算係咁

好開始

射到波頂....

40分鐘終於起到腳
喊咗出黎

得Lucas有態

普巴

比alli就好岩先

.......................

屌！

dele

點解唔比Lucas

Fred

屌你隻左腳廢

dele做乜鳩 兩球都係咁

毒

屌你老母alli
係禁區慢到
幾時先會進步呀

屌 漏晒

呢下個配合

肥普型咗好多
唔肥了

肥普屌左alli幾多下呢野

佢心入面應該想屌死佢

lml已經死左喇

型普

屌你老母dier

真 點解好似瘦左咁多
係咪利維日日迫佢開OT

迪亞我屌你咩

真型

扮施蒙尼

踢撚左40分鐘先開始入局

on99 kane dier

曼聯成班上哂身 同你瘋狂逼搶

Dier有冇做過好正常少少既野？

dier真係無眼睇

dier未
等波到

終於捱完個上半場

dier 有價好賣

真深夜西波

(想知點解咁都4個負評)

脆成場冇出現過

wym條友幾時傷好呀

Dier做乜9

dier rose呢d雪藏扒就咪出啦

對面左路拎波組織好輕鬆

幾型

反而真係最好始終係脆 45呢三個

下半場守返好啲 唔好下下慌失失咁
等到70分鐘後獌啲人體力下降或者有機會偷下雞呢

知唔知肥普瘦左，會點叫?

係瘦普啊
笑左既請正皮

(#10 Diego_Costa • 22 分鐘前)

岩先key pass wor

shaw爆緊邊都失縱

英文講波佬話肥普嬲到踢水樽

屌你老母成班不射男
咁撚禮讓做乜9

dier係度行行企企仲衰過打少過

頭3場對中下遊 d球員嘆慣慢板
而家比獌高壓迫搶即刻露晒底

btw肥普入更衣室屌大力d

hi cow ching
i love you

人地換係山狗in 我地係emos

dier你做乜撚野啫

典型深夜閪波

岩啦 肥普差在未打鳩班人

winks in
dier out forever

守到算是咁

winks仲衰 岩岩好返
佢做到既野又唔多

Wym 相信都唔好得幾多

佢個位求其搵個4肢健全既都踢到

lkk姐
關班友鬼事咩

其實好多空位
但下下9 比
kane 好似好廢咁

肥普咪撚換amos入黎就得

下半到三米冇氣果陣我睇你肥普點出招

amos

出d山 踢3412

搵返出黎J

不過lm起跑個下超
打機咁款

a4長傳仲係到

超快

kane 退化
dier 豬油
dele 獨食
dembele 高章
rose 交波求其

老問題 打強隊就出晒黎
然後打弱到又有個假像以為好左

三米無氣都唔知換邊個

但a4 今場企位有d猶豫

Sky:it’s a penalty

dier入山狗喇

作客親曼聯都係咁

dier而家實力連英超中下遊正選都冇
唯一有價值既係個英藉

now條女條腿

圖

肥普: 係時候到我落場啦

唔連計home grown其實英籍無L用

喜般都要圖

唔計home grown其實英籍無L用

poch 作客曼聯
0:3 0:1 0:1

最撚慘既係
後備冇前場可以換

頭以下都幾好

不了

又要屌英超最高人工CEO

有老蘭
(87mins先換)

肥普一撚定最早換走lm

嘩脆痴撚線

好撚勁呀脆

梳真係撚狗咁撚

多謝支持

迷脆係on9

狗跑得快
佢慢到龜咁

又差啲

lm太突然

脆

唔夠高

撚龜咁撚

今場脆有冇傳過中

慘

下下都比梳cut左

脆又比啲波喇 斷哂自己反擊

如果有son.....

好撚驚

又cut一球 勁撚到

我不如走啦

屌又比佢助攻到

助攻喇你仆街

呢下

脆咸！

仆街 我助攻

Kane

竟然入波先

脆咸

傾

嘩 傳中之鬼

又脆反輸

仆街 慢你地15秒

嘩屌

lag完機就慶祝緊 咩事

好撚辛苦呀

傾剷草

即燈

前鋒問題

傾剷草呀！

其實 會反cup

渣古廢到笑

傾哥

3米

兩粒

今年角球勁咗

Wow!

要不是lkk敗家 我今場都有1個靚助攻

嗚呀

想喊
2-0！

gogogo

lm!!!!!

wa dllm cls

2:0

反擊

goalllll

LM!!!

摸奶

又係脆咸睇到艾歷臣！

Tripper Eriksen Lucas=goal

半場肥普做過咩

LM

隊長今場救好多波

一睇就兩粒

頂得咁靚

對面呢十分鐘集中力低哂

成隊排排隊屌都j都軟晒

如果左邊係son

Kane帶走咗ddg

不枉捱夜睇

如果全場都係脆

大力臣要幾多人工都比啦屌

吉祥物

屌 全能

公關

全能仔入黎了

屌你
son返黎你自己識做啦

山要出來強姦我了

羅老師！
大力神！
king！
mola！

真驚

安心當兵啦

講笑

Moura 真心勁

負皮左你

Up吓啫

識唔識開FK㗎

沒我 哭了

屌你真係一攞波耐少少就是失

山神出黎
我地有D山

我地幾耐冇試過角球入波

你在心中！

利申：印左你件英格蘭國家隊

仲以為唔撚黃隻華西

識波

7分鐘

垃圾都印....

好鐘意lucas果種鬥心

你

成才

lm痴個波咁靚 下一秒就7......

我熱準備要反敗了

我支持90後

收聲啦死肥仔

俾人得身位姐

人地臨場變陣啦

依家d00後真識尊重前輩

搵埋拉美拿入黎456人啦！

啫係脆

我地想變都無

傷

我10後黎

rose開始有返信心夠膽自己去

Lin

Kane.哥頂高波 & Finish
Moura 做推進& Finish
Eriksen 走位派牌
三米 控場
Dele 做宣傳

換哂三件

要俾人456啦

發脾氣係咁
完場又捉鬼

頂撚住啦

摩佬同肥普分別

呢球係邊個睇lin?

一定比人打高波炸撚死

爆炸頭入波，頂高波喇喂~

快手換黑山啦屌人地明係想屈角球

入場

後備最高係咪獅王？

肥普真係唔失一粒唔換人 你兩閘都得160

黑山好唔頂得

頂得過脆既我諗

換Llorente

要增高應該
lm換路撚
閘就算鳩數啦

邊有咁矮啊

起碼163

何輝：冇人睇架wo 查比亞唔對架wo

識換下人未

食曬個柱位

Rubbish Alli

唔失番粒唔換

拳王

alli真係黎搞笑

咁撚樣射

比我真人都入撚左喇

dele冇左腳嫁?

呢個係迪基亞好身手，唔怪拳王

摩佬嬲了

剩係識玩埋啲19手指 射好啲啦

kane

反智轉身

唔撚識射波就kick落ddg到啦

kane ar diu.......

要反輸了

我kane

慶祝動作都諗好埋 係唔入波

我諗佢touch果下已經想做定手勢

慶祝對手入波

發現呢度大部份人都慢過我 可以劇透了

查狗

剷柒個全能鳩就啱

脆og

跑得快過你咪得

剷鳩山狗

Dele 真係做PR 就夠，屌

脆終於做到嘢

仲要無牌

應該80分鐘先有第一個換人

咁都吹

太樂觀

換人未

應該係89分鐘

大屎忽個態正常已經好勁

肥花都有top fit既一半

有鬼

yes 傳波幾勁

下半場打慢波咪ok
上半場節奏一快就出事

尤其回傳

唔夠同walker一齊個時咁沖得

要不是lkk
肥花個菊花爛咗啦

A4

toby bb

toby

on9 toby同超人輪流出擊殺幾撚多波
山狗有撚默契踢呢d波咩
上年成半季唔出toby

toby
pay him

Toby好fit

課金啦
唔課金邊有錢啊

Lucas分分鐘好用過son

俾錢續啦
唔慳得

吳孟達入黎我好緊張

換crazy

查狗茅撚到
咁樣走失一球12m
屌你黑雞

Crazy入黎送12碼了

臭

crazy出黎會唔會又送12碼

太易跌

Rose做乜鳩

Crazy 個樣緊張到

扯住爆炸隻手喎
拉跌人

rose開始黎料

rose on9

會員脆可以返連登9up啦

一陣賓入埋黎 =兩球pen

Aurier

渣古

Rose成場針左pogba好耐
幾好

玫瑰

Son第一年黎都係妹下妹下
可能要習慣

都無得出 點比

今場先第一次正選打top6

3米應該打到90分鐘

平安鐘時間

頂住呀

Moura好肯去爭第一點
呢樣野

召喚平安鐘叔叔

有排驚

換雙閘

winks8

遲左起身

好耐無見winks

訓下擔架先啦

rose 是咪弱智黎

咁話你拍檔

屌 bd落黎準備比人追和

醒目仔

肥普終於唔係坐係後面睇波....
好撚感動......

扮傷換人

佢25到

跟唔跟到節奏

同你有得揮

終於醒覺

老蘭

佢之前係咪話有抑鬱
如果係就真係難搞啲

Winks有冇高到

poch
"3m, 見親我個仔現位就俾波佢， 我要佢入波"

估唔到80分鐘就換晒三個

今季肥普開竅

點解唔見左winks

咁細粒

印超人定托比好

中路

我

Easy

你收皮啦

呢個時間真係無咩必要出佢

屌你老母lucas!

曼聯防守咁撚廢

摸奶！

反擊好正

winks唔係換lm咩 我仲見到lm

世界級

咁我7

lm 先係弱智
勁撚到

嘩咗出聲

LUCAS MOURA!!!!!!!

身價波

Lucas

係...
依家打緊12個
唔好咁大聲

勁撚到

好似打fifa

moura

似rose有傷
唔換winks住 轉BD

條on9竟然落剷.....

會唔會太勁

好撚勁呀lucas

肥普係唔係叫lm學salah咁踢

又係副鋒/翼位cut in

鏟落去即刻空曬

LUCAS MOURA

冇喇 下場唔洗見到lm
kane點會比人入波多過佢

「垃圾都印....」

白lin唔跟貼先最on9

最佳收購

肥花good assist

son返黎應該無正選

1月買定先 當新緩

今年冇買人.

主席或成為最大贏家

Eng 個form 黎，只係前面唔係250

Lm

摩佬性格係咪又要換走smalling

2018最佳收購

3個已換

唔係250差好遠

躝啦全能狗

幾耐無見過呢d 單對單硬爆你嘅波
終於唔係lml 妹下妹下咁初波喇

lm著曬火

20幾M抵到爛

佢性格係等俾人炒

toby勁撚到

隊長救得靚

換傾

收kane

獅王心諗

人地入兩球
你一球
同我出嚟

世界變撚左樣

lml唔係俾柒公玩爛菊花應該好好多

不過本身啲decision都係 係意甲仲ok

估唔到

有牌

公海吹奏緊Moura

臭臭咪foul喇

咁快要燈

懷念大師兄

Moura肯爭頂真係做得好

隊長

正常

咁3:0 換前鋒又唔知點咁

係有啲可惜熱身賽ok, 而家仲無咩出
希望杯賽正選啦

有球自己頂完自己爆去追

會唔會帶到帽 想睇

lm仲爆到

son一早喘晒氣

想戴帽

呢個真

大力巨拉完lm即刻又跑

2 attemt 2goal

超人越嚟越fit又要印
Toby復出又要印
大刀巨留隊又要印
依家仲有Lucas

想問邊度第三球衣有平

屌你老母bd諗咁耐同我講踢粒波出界

狂戰士

勁多氣 Son b可以放心去軍訓了

真係勁又有級數，山狗落黎可以撚脆皮
Toby 補番唔少位

睇到笑咗出聲

追住啲紅衫嚟屌

當兵練氣

咁快拍定手

利維又嬴

摩佬輸波入場讚梳好波

摩：輕輕鬆鬆又可以比人炒
普：輕輕鬆鬆唔洗買人都3連勝

唔拍手等幾時

深夜睇好波！

邀請佢一齊走

摩佬輸波唔走人

好想喊

冇你嘅事啦

咸左

天宮蘇IG

幾耐冇係人地主場贏

好睇到冇留言

似乎肥仔有睇白禮頓場擊敗曼聯說明書

不過呢場波係咪用緊442鑽石型中場
效果幾好

如果lucas踢得最好
我應該係第2

滾動

AVB 唯一打飛機嘅理由都無埋

唔出最好

攬隊長攬最耐

究竟係中場下下斬個波埋去係咩戰術

牛清又輸

lm真係好痴線 d起步快到好似bale個陣咁

肥普好似瘦左

隊長都未出聲

簽太刀巨

自己說自己笑

你比人撚嘅次數第一

肥仔仲要冇失波

踢波唔斬波
踢來幹甚麼

好有說服力

睇完今場覺得toby幾錢都要留佢
後邊冇佢唔掂

快d做野啦光頭佬

主席:

toby續約未

toby + jan 2個輪流殺波真係好勁

雖然lm搶第一點係好有鬥心
但點會係前場最弱身位嘅佢搶呀

主席：冇人印玫瑰 賣得

d落腳 路數真係世界上搵唔到比佢更好既人

Toby啲落腳同長傳好撚勁

淨係睇左下半場 成隊都踢得好好喎

訓唔著

未必假，後防性感清風送爽，前場又可能真係好過之前2場

無睇上半場嘅人有福了

rose lan
ssk lan
sanchez lan

is

太興戰術

有個香港既痴線佬會印

想討論下戰術

肥仔今場縮後等反擊之後集中右路跪放過頭比右前場之後反擊

點解之前係見唔到

如果人地推前條線踢 咁ok既
食Lm變速個下

香港多水魚

U

因為比屌你搶到過埋龍門都唔知做乜

LM戴唔到帽美中不足，若果第一次英超戴帽就係喺獌身上嘅話會係好大成就
不過認真，上半場咁都冇爆到，肥普同肥花真係好好彩

主席點都估唔到有個香港痴線佬印科

屌你把握力好d
456左人地啦

懷疑係脆壓唔上先咁
之前係一嘢大斜線俾落咗底嘅脆/臭
first touch斬

又好似係
傳中變左接過頭笠既做
即係大力神

你地都唔識貨
外國大撚把都有印me

你啲中學同學

睇frdly已經知道lucas今年不得了

打返4後衛咪幾好
兩閘冇咁上
大力神又多左空間走位做波

熱刺有賣校隊波衫咩

我讀緊小二今年

今場肥普抵讚

講真 呢場贏 係贏埋運
對面lkk 單刀 兩下free header完全唔中龍
你係意甲法甲西甲事但一隊前鋒都入到

數學題
3場拎9分
38場拎幾多分

獌區嘈緊轉會窗買唔夠人

果下肥花其實比人入左呢場可以宣告死亡

9分 黎緊35場連敗

賓斯馬同卡雲尼呢

係奇怪在後期lm去左最前面
傾哥縮後

雖然係入到兩粒

其實肥普係咪要做埋代言人 所以要keep fit 著老西

5點仲唔訓
係咪唔想生肉

岩 之後就會變咗uuu vs 大巴
悶到完場

8場不勝，

講真今場上半場真係一pat屎
好彩人地前面係盧卡古
稍為勁少少已經唔係咁玩法

如果第三球係lamela處理 ，佢只會初下初下初下初下..

著咗西裝轉數都成熟咗

依個其實都多出現 Kane似踢442既10號個種

諗起對曼城個球 初入左

平時運動裝真係

隊長今場冇派膠咁大件事都冇人講
仲話係熱刺fans

哩啲明爆嘅波又諗起唐僧
當然級數差一截

俾摩佬摸亂個頭

肥仔邊場開始痴起條筋玩鑽石442

有球出禁區飛頂好L文水啊

醉駕仲派膠唔驚俾人雪咩

屌你嗰兩球單刀真係on9, 又妹下妹下
另外嗰兩球唔獨食畀返中間傾同LM已經入咗89成

我都覺，LM 黎左之後中場變左打鑽石442 ，LM Kane 打前
Eriksen 打CAM進攻自由人， Dele, Dembele 打中場中，Dier 防中

睇完呢3場 肥普換人同陣式都識變通左好多
唔似上季打極都係個套
LM真係發揮到我地想佢有既作用

下下場就對猁

如果肥花上唔番
1月一撚定要買左閘

Lamela Lucas Eriksen son Kane 呢個前場唔知仲要幾耐先睇到

歐聯肥普上身

屌你一日唔傷應該冇機會
但好似巴打你講咁出 反擊會好好j

都未試過落後

不過其實alli 頭3場 加埋有 10 tackles 賠湯藥7 interceptions
係全隊最高

下場比個ssk 塔dier你歎

訓先
不過仲係好high

七公唔好烏鴉口

twitter 報素素借去火雞國

遲d又有新援 前荷甲金靴

Son 返黎就掉走alli啦
條友除咗識通人渠, 玩下手指仲識乜春

又多個人用 主席

摩佬啱啱喺賽後記者會屌記者 話自己贏過三次英超 多過所有英超現任領隊

熱刺可以送佢一程真係好

Btw, 傳ssk就走

條友已經顛左

psg ajax 費倫巴治
levy係咪得呢三間嘅電話

Mauricio Pochettino on Hugo Lloris: "I think it is a massive lesson for everyone. He is punishing himself. He feels so sorry and so bad. He knows he made a big mistake. In the same way I think it is out of character. We are going to support him but knowing that we cannot justify"

里昂

又講得幾好

sleep is for the weak

P$G同阿積士班人咁好j，以後淨係同佢地買人算。

啱睇返精華
第一個要屌係丹尼路斯
第二個要屌係屌你阿里

利申假熱冇睇

仲好興奮 笑住咁等巴士

見到班阿狗陣酸臭味真係

玫瑰唔操返起就黎要比人掉去Google

我熱已經冇咩土炮。如果肥花唔係大退步就掉佢去大後備算。

當年仲講緊係咪英超最強雙閘，點解會變成咁

訓醒炒3蛋
Between 睇完精華，對面牙fred 真係好好笑

盧卡古重好笑

下場打屈兩邊都3連勝緊

冇睇波？假熱

我都冇睇到

其實fred琴晚唔差
上半場參與攻勢最多係佢

再睇精華丁返轉

Lucas Moura
速度技術頭腦 最重要頭腦都集於一速身

你可以返河床

唔知以為你地贏左歐聯

你做咩啫 贏左波圍埋吹下水又要爆閘 on9

同意，贏曼聯含金量仲低過贏傑志盃

一代宗師咪on9啦，唔好咸，乖乖地出返去先

一早講左唔駛買人！

贏過英超未呀 收皮啦

輸就輸啦，仲吠

我地又無開post 串你地，做乜咁嬲
唔夠出面玩所以入黎？

琴晚果球望都唔望就回傳

rose不嬲係咁

有冇精華link?

dl now體育

爆炸唔係新鮮事
係前季top fit個年好啲

比啲時間佢 佢踢得起有返態 左路進攻防守都會好好多
最深刻係不斷比人撞跌搏犯規 同埋落底出波省中250隻手 禁區內觸球直指12馬
好似唔止一次咁-6省中對面手搏12馬

見到LM 好撚開心,希望佢越踢越有
我地終於有返D入肉既反擊

前幾年,見alli, 少林妹下妹下,唔係就claim 仆下仆下咁射落GK,再唔係son 9推無位射

between
呢排D 新post 見到6隻大字球會沒有主場,真係好撚老尷

如果son唔使當兵咁連martial都唔使買
重鎚買個中場頂大屎忽就得

訓咗冇睇比獌大炒幾多

假熱

孫仲有兩年先當兵，到時先算。

中場中就可以等多半年觀察細屎忽，反正一月前都買唔到人。

假熱精華撚自己開分po自己傾啦

肥普肯重用返toby睇嚟續約有希望

Levy 呢季係咪唔洗買人啦？

希望真係可以成事
五年應該難啲 三年夠架喇我地

屌出返toby搭超人 收起山神
防禦力由4-50升到99

三幾年後比利時孖寶都上左年紀，要交棒比山、dier 同CCV等人。

toby同超人由細夾到大默契嚟講佢地真係贏哂其他中堅組合變相防守力好勁多 3年應該夠山接班但都要早啲再買個中堅同山夾

同埋估唔到摸奶同傾夾得咁好 son返嚟都幾頭痕

收起屌你出son 玩雙翼

睇呢幾場肥普睇嚟今年想玩鑽石442所以屌你正選位好穩

山的運動能力同體力應該好過toby，始終後生。不過toby路數同用波能力就好好多，最緊要係同超人的化學作用。

有無人發覺屌你玩少左波,積極搶多左

係少左
但係有一兩下關鍵埋門又係妹妹下

條友體能好，一心搶波同前插其實好好j。
佢有能力做下一個林伯特或謝拉特。

根本成個look就係施蒙尼

普daddy做咩今季係咁著西裝

我熱有肥普，大家都係講買人眼光同戰術。
熱刺有機會成為英超馬體會，以低成本打出漂亮足球。

仲gel晒頭

BD個隻頭

一年一新陣？

其實真係好似

係肥普抄bd定bd抄肥普

回傳都算
個方向同力度

屌
諗起蜘蛛俠3個黑化版肥仔parker

1. Lloris飲醉酒都識守龍
2. 肥普變左瘦普 型到
3. Lucas 不解釋
4. Dembele全場隱形 分分鐘仲垃圾佢隔離隻dier
5. Jan + Toby根本就好勁 上季唔出擺明係玩政治鬥氣
6. 一路係bd正選 無啦啦走去出rose 但踢到一pat屎
7. d人話熱刺下半場轉左踢法 但我唔覺 可能係早入波 搞到信心大左
8. 就算尋晚3-0 但都唔見得踢得好好

Fit左型左

再黎J圖

嗚呀

嗰下我已經打定輸數
好彩夠運

6唔同意
bd上兩場都俾人強姦， 換係正常
怪肥花唔生性

見到係LKK就唔驚啦

下游層夫

我寧願要rose都唔要bd
rose起碼進攻有用 回防又跑得快d

肥花進攻都廢左好多
bd 進攻依家勁過佢啦

其實應該買個左閘

講開又講，之前話Rose 同shaw 互換。但昨晚場波睇得出，兩條友都係半桶水。

呢個時期球壇好閘難求

英軍自a高之後都冇隻好左閘。

Alli 想學佢偶像謝拉特咁就要學下助攻同肯比波，昨晚一球kane 一球lucas 走空哂都唔比

試多D細walker 好過買人啦

瘦到咁，身體仲弱過脆，脆都叫有d肉。

生肉先啦佢

無咩寄望細Walker
成日自殺轉身
啲順腳波 唔去唔放

你地有冇人玩fantasy premier league
有冇開league

買脆個個星期爆分
有咩好玩

新七公肉便器

ching sick ball
呢度d人淨係盲反我迫害我

新手

week 3開ac

買左 脆 傾 同 隊長

係咪每星期只可換1人?

..

事實係廢
我起碼都有罰球有傳中

肥花的確踢得差尋晚 但我都撐肥花>bd
雪左咁耐 一出場就打曼聯 曼聯上半場壓迫恐怖到 當然如果盧生個球入左 肥花會玩撚完

上面我都有講rose踢左路為對手帶黎威脅大過bd好多
出波可能冇bd咁高 或者直頭唔到位（bd都唔係特別好）
但不斷前插 又有速度有能力快速回防 對手都幾頭痕對住top fit時期既肥花
前季不斷見rose左係左路扑前扑後搏對手犯規 有次好似跌係禁區白界線 搞到額頭白哂

我記得 你亂咁比波我屌完你 你轉過頭就角球助攻
仆街

不過脆尋晚最亮眼既係比shaw唔小心咁爆開左
脆完全由得佢過 再龜速追又包唔返 好彩有人幫波補位
我諗個球shaw都疾一疾 心諗點解咁易推過左

每星期免費換1次人

之後再換要扣4分

要求兩張相下個post置頂 好撚型

第一頁爆啦

Free transfer 一季用一次？

4.
真係咁樣樣咩？
尋晚大屎忽主要職責係痴實普巴 等佢冇空間推波/拉空組織
後場傳上黎做cool波駁腳唔差 單對單普巴輕鬆cup過左佢
前面幾支槍開火佢又兜住中後場 對面一反擊佢即用身體泰山壓頂中斷人進攻
表現我覺得好好

美中不足係下半場有球孤寒 係自己禁區篤返個向後 無為意盧生捕住個球 勁射好彩洛神冇hup眼訓

每星期有1次
1次換一個

我都有玩 入左lucas n tripper(反脆但入左佢 好諷刺）
尋晚上返60幾分 好彩踢之前得30k below average

詳細玩法規則我都唔熟 有玩既平時一齊交流下

第一頁d野我個個post都轉
換黎只係成堆負評

上半場對面壓得勁果陣差囉
下半場順境波即刻生返

尋晚11個入面
得Dembele rose兩隻係近期少出場時間 比啲時間踢起個態
Wanyama 係咩情況 佢拍dembele一定好好多
但肥普唔會比Alli /dier冇正選
如果尋日Alli正常少少 點都入到一球掛佢 第一場玩完手指冇腳好波咁

有玩
一件熱狗都無
All in 猁鏝

意粉上年打得十幾場，但明顯冇top fit咁勁。
其實最好丁一定係意粉加大屎忽。

魔笛、天宮蘇又like我地贏曼既post，反而大師兄

起身仲丁緊

dembele開場係逗最後嗰個中場 呢個位根本唔啱死左腳打
下半場同dier調咗位

想J左後衛既話最近傳過Tierney

10m

叫kieran既都係好野
all in買佢啦

都唔同意4
Dembele大家都知同全盛時期有段距離，但尋日下半場好左好多，護波帶波上去都仲有，最重要有幾球塞返個位，有球禁區入面近底線拎返個位帶返個波出黎都係好典型佢家波
上半場踢得唔好係真，但尋晚冇佢仲大鑊，反而Dier下半場隊波順返果時都唔太覺佢有跟住隊波順左

6. 出Rose都突然，果球唔駛失太撚好彩，但另一方面都引證左Poch話新一季新開始，所有球員都有機會重新證明自己，唔係尻up

我覺得肥普仲試緊陣
呢幾場前面人腳無咩變 但踢出黎個form幾場都唔同
不過係好事黎既 上季無咩點出既人可以踢多d
toby rose wanyama lucas 呢d踢得起就好了
其實最想aurier爭到正選 唔洗睇右路放題

痴線佬慣左迫波同埋成日無謂犯規
大賽既話可能一兩個致命犯規就玩完,上年作客皇馬咪就係咁
幾條友圍住卻奧斯都仲要落腳

不過呢D野好難要一個踢左十幾就黎二十年波既人改

如果脆今季都keep 到咁好水準，真係唔洗擔心右邊有事

下場對利
等睇比人撚

速度有埋既話就好好
不過好難要求咁多

對都係9分嘅屈福特先
國際賽後先對利

屈福特係咪都係鑽石442
見佢地排垂直中場4222

屈仔 妖人Hughes 收割期
Pereyra 證明自己

8月無晒比賽
有無人覺得lm 會拎potm??
入3球多的是，但有對big6得我地同軌

賀利巴斯VS跪

覆錯

賀利巴斯 VS跪

仲有邊個有好表現？
愛華頓隻巴西仔？ 軌阿朗素？

我自己有玩開fifa ut期待聽日會出lucas totw 必入

富咸米祖域呢

李察利臣 紅左牌

著名爆閘會員阿古路

我地轉鑽石型中場可能某程度因爲大屎忽退化拉多個人落嚟幫手減下佢啲壓力

之前仲傳大師兄回家

想睇沙拿vs脆

Agger
利申：迷大細屎忽

a片自己上網睇啦

中出片

無用啦，唔係3場全勝
英超賽會次次揀potm 都係goal->assist->隊波勝負->對手實力 呢個flow 去

驚唔驚普拎最佳領隊？

唔得啦
似係高普拎 又0失

大家唔好j肥普戰術多變住。
記唔記得條友仔上年打歐聯又防反又雙中鋒，返到英超就場場uuuuuuuu

歐聯幾時抽籤

唔記得

好似黎緊星期五

上年死亡出局組 今年抽到穩陣出線組
熱刺劇本：作客腳軟三場全敗 最尾差一分飲恨出局

有冇巴打有睇熱刺facebook賽後lucas受訪片
近呢兩場都有 Lucas一開波自己都忍唔住勁開心咁笑 好得意 睇得出真係好開心同好有火

通常易食同睇好就出事

咁一於抽隊巴塞拿波里同莫斯科畀熱

條友比人雪左半季，一出山就連續幾場好表現。
PSG仲有冇人唔要？crazy 同lucas 都好勁

屁馬 安巴比 迪馬 拉比奧 馬昆努斯
斯華

佢係我熱到已經唔算雪啦
上季係巴黎慘到

lo celso

好想要拉比奧，條友又係成日話走都走唔到

人地係打巴黎嘅水準 正常黎到熱係必然正選

巴塞都話要喎

睇巴黎個page 好似話同巴塞就簽約咁濟

唔貪心比件麥包皮嚟得啦

以上球員不加盟冇英超冠軍既球隊
你地熱刺拎過英超未牙

唔知以為你地嬴左英超冠軍

咪臭系
Daddy有3個 垃圾熱1個都冇

3比0代表咩?
我嬴過3次
你地係0

專重啦

今日心情真係好好

又同lamela互射左幾多次

食熱狗食死左

psg根本得包皮世界級 尼馬衰心態 其他人都唔係突出老老豆豆

都贏哂我地啲人

見到曼狗有人J肥普J到內哄

包皮不了

肥普0冠 唔岩佢地架喇

都係啦
班友幾年無冠唔叫肥普仆街陷家鏟先算
肥普杯賽係好撚7

上年
聯賽杯 3-2 west ham反cup
歐聯 2-1 juv反cup
足總杯 2-1 mu反cup

支持山狗全力坐後備
咪撚係中間阻住45合作

你可以係u23陪我挽

幾時到21上位

唔係佢地簽V92都無今日既肥仔

【重建波台秩序】其實J幾耐之前既歷史先無人笑？大家都容忍到

我地唔係大球會?

佢個陣係點樣講話唔黎

七公做乜開火

萬年

七公又要帶隊出去公海打仗了

七公以前係公海遇神殺神 連老鼠都唔夠佢黎
但自從有lamela做肉便器之後 團火收哂
哭了

佢呀媽好似癲癲地(佢經理人)

傳過左後衛kurzawa

之前講過同肥花互換

呢件真係不了

Alli 想成為世界級中場就要肯助攻，兩下空哂都唔交

睇精華見佢都好肯逼
不過逼完唔交
應該都係想有得CHOK佢個ON9手勢

Mk仔踢街場咁

變左做 mk仔踢英超啫

比著大力神就一早交左

每朝都望下張相打個丁先！

5點鐘 南韓對越南 準備為孫軍官哭喪

明年免費加盟尚州尚武

luke shaw+martial下年約滿

大把球隊搶,唔輪到我地啦

你都係

下年係activate 25M release clause
再下年先約滿

有 release clause 都要睇下球員肯唔肯走既

而幾場出番jan + toby 真係好好j。兩個由細夾到大，都係防守、用波、身體力量同助攻一流。唔好話英超，直頭全世界都搵唔到咁fit 的一對中堅。

我都是咁話 上場係今季第一場呢兩隻正選+收起山
就0失球

Dimitry Seluk posted on Twitter: "Yaya Toure has passed a medical in London. Yaya is close to signing a new contract."

He confirmed the player is not moving to West Ham or Crystal Palace in follow-up posts.

收一蚊踢big six，過氣球星去軌妓好過

唔想有期望 因為最尾都係失波收場

利維肥普你有種咪令我跌眼鏡

今年成熟期，要博

成班FF,擺明去富咸

阿妓2倍
熱軌20幾倍

踢贏獌大家都撐主席0買人

lm咪今年暑假買既新人囉

巨巨咪翻左黎

Kane 開到聲話：「年輕唔再藉口」，證明佢地對冠軍好饑渴。

今年再四大雞胸就等星散。

今年肥普都認真咗

我個人估計 根本熱刺唔會對耶耶呢類性格嘅大牌球員有興趣

隊波而家望住Kane 同Lloris 做大佬 大部分球員都跟咗肥普幾年 聽肥普話

加個耶耶咁嘅球員落而家熱刺更衣室 係有機會破壞球隊chemistry

唔係邊個有經驗加好波 就等於加入球隊係件好事

今次我buy 森林巴

son祝福區

化妝神龍正選

兒子哭喪

唔想yayaya黎 + 1

今場兒子應該都係又要人carry

✍️ We are delighted to announce that @Luke_Amos1, TJ Eyoma and Oliver Skipp have agreed new contracts with the Club until 2021.

#COYS

完全同意

新契仔

南泡1-0越南

VIE 0 - 1 KOR LEE Seungwoo (KOR) scores !

人地想搵哥帥報仇 點會睇得上熱刺

韓國美斯係u23夠晒踢 都唔明點解之前都係後備

開頭睇到單野 因為見住阿妓大熱 好想為爭而爭咁
睇埋森林巴咁講 我都認同唔洗簽個風險高既球員返黎
而且人工好高好高

耶耶好似話低人工都冇所謂 最緊要有機會射死哥迪奧拿

佢話唔收錢定唔知收一磅都肯，條友好憎哥狗。

表現唔合教練預期 先收一半

南泡2-0

黃義助又入

son靚比

HopeSon

隻美斯
比球證撞傷

免伇又近一步

my son

Nice one sonny

lan la yaya
dun need you

Nice one son~

南泡3-0

邊個入？
Son有波入未

2-南泡美欺,1-黃義X

有線apps 免費睇到

SON唔算好突出
交左個助攻

睇過南泡一兩場 覺得隊波唔係好夾son

南泡3-1

son上場施丹轉身差D玩出事

SON換走埋

日職>英超

勿忘juju帶頭反傾

yaya會唔會黎我熱

可能，佢同ssk 痴線佬好熟

Yaya Touré is rejoining former club Olympiacos in Greece after undergoing a medical in London. [The Times]

歐聯香港呢3年係咪冇直播

屌 吹到係威係勢咁

撚鳩啲傳媒

續咗有線先知可能冇歐聯

當睇日職同亞冠

巴西國家隊竟然有金章安都冇lucas

抖下算啦

為左證明自己 再谷大啖氣場場大爆發
諗起都硬

Btw 入左fifa ut totw

各位巴打！！！
有冇人知熱刺作客衫邊到有得買？
我想要綠色個套作客衫

唔入好過入，international break 後就要打怨婦

香港未番貨 等多一陣 或者上官網訂啦

依家怨婦果幾件巴西兵話趕唔切返黎跟操

Dempsey 啱啱宣佈退休

重溫下

球球都好幸運

幸運西

幸運西踢熱刺之前未入過曼聯波，
我哋作客係Old Trafford四十幾年冇贏過，
2-3 果場波一次打破曬呢兩個紀錄

要不是avb

歐聯 pot 134 隊隊都好猛料

怕甚麼？我地有歐戰肥普。

U mean短短10分鐘內被cup?

仲有Trippiano Ronaldo

我趣又贏 牛清又輸

啲人鬼識咩

好多人都係近兩年先睇熱刺，AVB而類前教練已經算舊人

Avb 呢啲叫做不想回憶，未敢忘記

其實佢好熱血，好型。足球有時係需要果隻激情。

用模擬器抽到咁
Group A
Atlético
Tottenham
Monaco
Hoffenheim

又摩納哥

咁嘅分組會唔會包尾架

真，個種熱血我到依家都仲記得，好有感染力，真係睇得好興奮，反而依家呢隊比唔返種感覺我

屌場場456熱血有咩用

停止自J唔該
冇錯佢嗰陣係好激情好高daddy feel，但係根本功力未夠唔知隊波優缺點喺邊，後防揸住kaboom之流走去打highline結果場場打強隊俾人大炒

熱最大宿敵
係咪已由痢取代左阿妓既位置

講真，有成績當然好，但係純粹j成績就唔會做熱狗啦

就係鐘意呢隊波某啲味道

你睇中既係咩？

近年應該係軌啦
聯賽+盃賽最接近捧杯都係衰喺佢地手上
近年對親都打交咁濟

唔係講笑 avb果教果時真係好有激情
佢d招排振臂慶祝 超正

車係上年啦 前年打交

avb時期真係好正 雖然成績差

日字衝拳

其實avb唔差，但果陣對中堅咁慢都死用高位防守，一打強隊就收曬皮

唔差，但踢得好悶

認同 如果唔係有大師兄一條友 熱刺個一兩年排名去到第10都唔出奇

avb對佢最深刻印象係成日踎係場邊望球場
其實有咩用

有大聖已經好好

支那式踎法

屌 笑咗

係咪dawson搭gallas?? v5 果陣被迫打左好耐左閘

成班盲反avb

其實Kaboom係夠快夠身形打highline, 但佢位置感差先搞成咁

認真?

個陣既熱刺排到上5，6仲想點?

有年入前四，不過冇得打歐聯

拜仁輸咗比車仔
無諗過會咁唔好彩

AVB年代 比人感覺攻不銳 守不穩

進攻做唔到有組織攻勢 防守條high line 錯漏百出

但有巴爾喺好多場 交個波比佢 一個人臨尾爆seed 最後都排到第五六位

近十年熱刺除咗呢兩三季 踢得最好就係11-12上半季

摩迪控制中場 柏加專責掃蕩 唔會自轉

左巴爾 右邊有當時仲爆到嘅連儂

前面有VDV

但後防同中鋒都係一般

呢兩三年真係睇熱刺以黎 踢得最好

就係俾當年嘅呢隊熱刺吸引 所以愛上左呢隊波

其實我覺得嗰時啲波仲好睇…
感覺上係宜家列強都比以前弱
而我地先相對地容易跑出左
但事實上成績嚟講肥普已經係史上最好

識貨

我都係因為呢隊成為真熱

果年諗住拎前四就大搞。點知最後冇歐聯打，變相吸引唔到出名球星黎同大師兄出走。

成績唔差 係對big 5 輸哂加大炒

大佬，佢咁慢的後防走去打高位防守

佢直線跑唔慢架 係轉身慢

連膿話佢快過自己

一百歲唔死都有新聞

其實好想抽中馬體
就算輸都可以睇下自己同頂級球隊仲差幾遠

上年連歐聯冠軍都對過啦

Toby倒戈

講起AVB最記得玩門

Avb 時玩慢cb high line + 諾頓爆到七彩真係好撚正
最撚正就係比軌炒4-0嗰場
無啦啦後防爆炸

我都係咁 由迷大聖爺變鍾意埋熱刺

上年對鍠同蛆都打得好好。
對鍠唔洗講，打蛆都只輸唔集中。

班中堅咁慢，竟然仲推到上中圈做防守

有冇人發現官網得主場有歐聯字印？作客同第三作客都冇

明明多遜都幾穩陣都搞到變炸彈

傳統英撚中堅係高大但轉身慢，你叫佢打高位姐係玩佢

多隊長打highline 真係屎黎
穩陣最尾逗位就頂得好好

但嗰期皇馬好dup係事實
聯賽都踢到食哂屎咁

皇馬個期頹係事實
不過作客皇個場真係打得好好
肥普做足功課 戰術上排得好
成班球員又100%專注上哂力比200分力

臭利亞個球我覺得唔可以怪哂佢 佢唔落腳卻奧斯都係單對單任佢射 除左呢球犯錯佢其餘時間都好好 好識屈身體
最深刻係出老蘭壓制拉狗 格食格

令熱刺成為上屆歐聯唯一不敗於歐聯三連冠既球隊
前無古人 後無來者 又多野數據可以J

我地對歐聯三連霸嘅皇馬都不敗

輸波唔緊要
場場對強隊半場456嬲丫嘛

[COYS - 馬體會 熱刺 摩納哥 國米] 熱刺球迷吹水區 83

呢幾年都係咁

所以作客歐聯字嘅熱刺波衫 係難入手過主場歐聯字

on 9 topic

前四係列納帶，2011/12掛撚住搶做英格蘭領隊下半季係咁失分跌落第四，拜仁輸埋冇歐冠踢就炒佢請AVB

AVB冇拎過前4，份人仲撚固執過Poch，如果唔係Bale佢再早d收皮，果時佢d波大部份好撚悶

上季3月買第三作客有歐聯字

係 我都唔記得咗

之前2016/17件作客金字 同 2015/16件作客白字就冇得經官網訂

7利加盟摩納哥

一陣歐聯入我地456球

真心如果佢打花膠身後個個 應該幾勁

我刺唔賣垃圾

佢改咁多個topic有邊個唔on9

開過啦屌你老母

贊成，勁撚on9

樓主重新開過啦

要求禁止會員K.Trippier再開post

其實好簡單，唔撚覆佢就得

呢個po完 我終於唔洗比人輪